求下大家唔好再用身體去擋子彈

我知大家好嬲，我知大家唔驚子彈，但好地地走去食子彈真係好唔抵，除非你確保自己食子彈前可以攬多一隻狗一齊食

做路障既話可以用d藍絲既車，d司機落車清路障既話就吉爆佢個車軚，用佢架車做路障。

狗狗黎清既話就轉第二條馬路。

記住行動目標唔係食子彈，係癱瘓經濟

求下大家唔好再有人死

推